
                      Una historia demasiado conocida contada de forma poco original, algo así como el Noé de Russell Crowe mezclada con escenas de masas a lo Señor de los Anillos (Abismo de Helm incluido). Al final uno cae en la cuenta de que toda la película es una especie de precuela en la que se nos presentan a varios personajes para dar paso a una supuesta franquicia vampírica ambientada en el presente……secuelas….. que ya es mucho suponer………..
        
            